睇卡迪夫踢波都幾開心

睇卡迪夫踢波都幾開心，有幾個力架直情係業餘水準，幾搞笑

抄利post
呢隊西波同哈狗令英超好多隊放心了

咪燈啦 我利下兩場仲要對佢地

鏟斷熱狗腳就岩